到底今日仲接唔接稅局

好似無人講

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

大家仲訓緊？

推

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

好似12點？

有咩? 無收到風

有人在

淨係文宣幅圖有囉 post就無乜點講

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

12點呀。。。。

不如諗下下年交唔交稅仲好啦

已經有人啦

推下先

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

下個財年. 100%退稅. + $20,000上限. 應該好多人都唔洗交稅

稅局開始多人